異常沉默的香港商界

2014至2019年，這數年間，相信香港人對於大大小小來自商界的譴責，早已麻木，
猶如性奴一般的跪下，舔盡共產黨的污垢，歌頌支那銀紙帶來的美好。

還記得反修例初期，因為關乎利益，商界沉默，以「不反對」的形式支持香港人阻止條例通過。
隨住送中「壽終正寢」，商界再次歸邊，紛紛出聲明，支持政府止暴制亂。
但時移至今，５個月的抗爭不曾結束，香港人未曾放棄，由加油走到反抗，
戰鬥的人，只會繼續戰鬥，力戰至最後一刻。
林鄭月娥政權行禮如儀的譴責，黃絲覺得不痛不癢，藍絲覺得毫無作用。

那麼，商界呢？他們回歸沉默。
是懼怕被裝修帶來的損失？還是擔心自己押錯邊？

石禮謙的無用人之道，無容人之心
李嘉誠的黃台之瓜 何堪再摘 因果由國 容港治己
王維基的中大人回中大保中大抗警暴
田北辰的遠水不能救近火，香港每天在滴血，實在不能再等

推動香港運作，從來都是我們這些在奮戰的香港人，不是那三萬個毫無經濟貢獻的香港警察。
香港亂源，出自何處，相信商界很清楚。
美中貿易戰的本質與長遠目標，就是以經濟鬥垮共產黨，
試問，你的國還可以給甚麼甜頭你呢？

驚落錯注呀嘛 D仆街商人

其實勢頭已經好明顯，不論中共或是林鄭都無辦法處理香港，

他們不是在解決事件，而是單純的「自殘」

但香港商界太過保守。

true
但去到呢個時候仲唔企邊係咩心態
連最強黃絲都講埋野,表左立場咁滯

其實個政府已經走向滅亡

商界對今次革命唔敢靠邊，政府已經信唔過，但又怕被裝修，二字解：利益

對，這是很重要的一點，即使他們沒有靠近我們，但也沒有像以前一昧投注在政府。

美國企係香港人個邊 留明睇你地落重注係中共到

撤賽資先會講啦

剩係知跟誠哥唔會死錯人都夠啦